{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2021&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 Hotel WA"
    },
    "text": "当モーテルは、常にお客様に便利で快適な休息をお約束いたします。 衛生と清潔を最優先に考え、より良いサービスを提供するために最善を尽くしています。 客室は最大2名まで可能で、歌機械の使用は2時まで可能です。 駐車場施設が広くて便利に設けられており、交通が便利な位置にあります。 周辺には便宜施設が多様で便利です。 海雲台海水浴場まで車で40分で到着できます。 EXRアウトレットまでは徒歩4分で、モーテル周辺にはいくつかのゴルフ場やスキー場があります。 客室の内部施設としては、最新のLG大型テレビとマルチ画面の具現が可能なPCがあります。 ロールゲーム可能な高性能PCもご用意しております。 また、2人スパ浴槽とLEDレインシャワーも設置されており、リラックスできます。 ホテル式寝具や備品、衛生的なミネラルウォーターや飲み物もご提供しております。 特室とVIP室には高級衛生ウォッシュレットも設置されています。 カラオケでは最新曲のアップデートが完了しました。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルの客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "モーテルで歌機械の使用は何時まで可能ですか？",
            "answer": "歌機械の使用は2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテルの駐車場はどのように広くて便利ですか？",
            "answer": "駐車場施設は広くて便利に設けられており、交通が便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "モーテル周辺にはどのような便宜施設がありますか？",
            "answer": "モーテル周辺には便宜施設が多様で便利です。"
        },
        {
            "question": "車で海雲台海水浴場までどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "車で海雲台海水浴場まで40分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "EXRアウトレットまでは徒歩でどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "EXRアウトレットまでは徒歩4分です。"
        },
        {
            "question": "モーテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "モーテル周辺にはいくつかのゴルフ場やスキー場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には最新のLG大型テレビとマルチ画面の具現が可能なPCがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんなバスルーム設備がありますか？",
            "answer": "客室内には2人スパ浴槽とLEDレインシャワーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル側で提供される備品や飲み物はありますか？",
            "answer": "ホテル側ではホテル式寝具や備品、衛生的なミネラルウォーターや飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "特室とVIP室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "特室とVIP室には高級衛生ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの最新曲のアップデートはいつ完了しましたか？",
            "answer": "カラオケの最新曲のアップデートは完了しました。"
        },
        {
            "question": "モーテルは常に何を最優先に考えていますか？",
            "answer": "モーテルは常に衛生と清潔を最優先に考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 473
    }
}